好想黃毓民番出黎選,入番立會

聽佢鬧高官真係一流,好爽
點解佢會輸比梁游呢d廢柴仲浪費埋席位比建制有機可乘

0.3

佢肯定日日喺議會吹奏泡菜魚

唔該幫手一齊周圍post：
反送中Deadline、黑警、醫管局、所有被捕政治犯、撤回暴動定性。
不分化、不割蓆、不篤灰、不譴責。加油！

垃圾揾人試水温？？

垃圾不值一提

碌撚其實就係所謂既分化撚
只係佢辯才一流

係 香港人唔會再玩分化

分化始祖，不了

分化嘅文化真心由佢而起

不了

真